[有圖]我鍾意個女仔，佢叫另一個男仔送隻心心碟俾佢

佢生日，同一個男仔單獨食飯，仲叫佢送呢個心太軟俾佢，仲話祝佢快d有男朋友，我係咪收得皮？

係 你收咗皮

她的愛人不是你....

yes

我愛的人

佢生日單獨約嗰個男仔都知乜嘢事啦

可以係普通朋友？

係 收得皮

師兄你咁post上嚟 為條問題括咗出去

怕咩呀，反正都衰左

同埋樓主比人收兵個下已經唔好受點解唔玩串個party

其實佢同個男仔講"祝我快d有男朋友 "係friend zone咗佢？

係，呢個時候係你表白最好時機，錯過就一世

祝男仔快d有男朋友，咁無問題呀!去馬

如果另一個男仔=樓主，咁樓主快啲去馬
如果唔係，咁可以收皮

個女仔叫個男仔咁祝佢喎

你係咪就係同佢食飯果係男仔先
係就應該比位你表白

可能係佢老竇

條女暗示緊叫個男仔食左自己囉

樓主是好人的理論

似friend zone wo

食飯果個係咪你黎架
個女仔暗示個男仔做佢男朋友 要佢親口講呀
如果你冇份食飯 即是個女仔根本唔鍾意你囉

扑完野都可以係朋友
樓主準備接收二手閪

暗示條仔
我想個男朋友就係你
你快d問我啦

如果我係個男仔就唔洗咁sad

係，佢當個男仔係fd，其實鍾意嗰個係你

屌你都係想我地咁答啫

間野叫mr steak buffet ，係有個位比你寫字叫人寫返落隻碟到，個個都係心太軟，所以多數你都係可以收皮

噏乜鳩其實

咁會唔會因為佢想食心太軟only

屌，點解我會入左黎以前年年同條女生日去呢間野食

r.i.p

講真，單獨食飯已經夠有暗示啦，仲駛理食啲咩咩，仲要人地生日，但你又做咩唔約人地食飯喎

痴線想食心太軟都俾你擺出嚟問 以後唔好搵我88

樓主識唔識中文
佢同佢可以指唔同嘅人但又唔寫好啲
明係明 但點解要寫到咁難理解

Btw 係男人就主動出擊去馬啦

正解

你鐘意個女仔生日咗六年

笑死

可以 你就係普通朋友

唔好怪佢 佢岩岩出黎的

Off case

你就係佢想要嘅男朋友

不是我的愛人

樓主想聽的理論

認同

唔係啊，我google借圖解說，唔通開當時人名咩

樓豬舊po死開啦 你成世感情上收得皮啦 咁呃人

點都唔會到樓主的，算把啦

你都係想人比希望你姐
咁其實佢有仔你都可以照溝
前提係你比佢條仔好
唔係就收皮去增值下先

嗰個男仔有冇機會我唔知
但你一定無

條女結埋婚，個女都三四歲
樓主仲問有冇可能

BTW 呢幅先係今年嘅

唔係收得皮，係已收皮
希望清俾啲骨氣唔好做人隻兵唔該

係果個男仔 要唔要條女都好
樓主都無份

知己知彼並唔係無彎轉，如果對家係條仆街仔，真係愛條女嘅就訓身搶鳩佢返黎
如果對家條件好又好仔，明高樓主幾皮嘅，收手啦下個更可愛

笑死

樓主實好心傷

成個澳洲都係 去隔離14日再搵過隻

約得成單獨生日飯 如果仲係正日 九成得咗米啦 除非條仔冇心/玩鳩佢姐

我屌

點解koala

你自己都說服自己個女仔唔鐘意個男仔
咁你問嚟做乜

係呀 你咪係

唔係正日，早咗四日，但係女仔主動約

咁點解佢唔係約你？
你都冇行架喇 下個啦

不要再說了

唉，聽日仲要返早班，乜心情都無

姐係話自己開晒綠燈 明示條仔快啲去馬呀

靜靜地行開就唔會咁柒

係，佢當個男仔係fd，其實鍾意嗰個係你

樓主好撚癲

3P?

條女叫Koala？

推上熱門

Confirmation bias 既 textbook example
同學 mark 低佢
呢條考試會考

2020另類 表白方式

擺明 反話 暗示緊比佢呢個對手聽啦

睇咗做捽碟

首先
毒撚通常都會有個錯覺
你鐘意嘅女仔都鐘意緊你
條女對你有feel

不是愛我的人

唔係
佢純粹肚餓想食野only

公道啲講

樓主上網搵圖黎解釋係合理既

但係冇講明就好假膠feel

no 係interpretation bias黎同一件事 可以interpret做好/唔好

不要暗戀

係 你收咗皮
利申 我就係送俾佢嗰個男仔

我以為係佢心想o個個單獨同女神慶祝既男仔係 friend zone
搵 d 野黎說服自己係呢個 interpretation

樓主賣單唔該

算啦唔好安慰自己了盡快抽身

樓豬淨係講呢啲資訊唔夠喎 事後佢哋有冇去酒店屋企先 有下文嘅話一定做埋愛

你愛的人 不是你的愛人
她心里每一吋 都屬於另一個人

接受現實啦

叫你早日表白呀

比著我 我祝佢老母呀祝！！！

冇所謂
反正你好快知答案

好想屌醒你

樓主夠姜你就pin this

樓主輕度語言障礙 基本表達都做唔好 抵條女唔約你

屌啊 用假相仲懶係真 祝你成世都溝唔到女

去問吓咪知囉

btw屌你老母佢佢佢
係祝個男嘅有男朋友定點撚樣啊戇鳩
中文攞U？下次寫清楚啲啦垃圾

This claim about #210682 fraud is disputed

完

條囡冇左啦 醒下啦毒撚

即比人起到條女底

上埋房屌緊閪啦

樓主食飽飯冇屎屙 冇朋友？？
做埋啲低能野

我鍾意嘅女仔生日同另一個男仔單獨慶祝食飯

女神生日，同一個男仔單獨慶祝，係咪無咩特別？

不如學好啲中文

廢柴

比人撚到上心口都唔識報復

兩條精蟲😂

Now or never

嗌甜品嘅時候點知隻碟係心型？

做埋單師

條女鍾意條仔，條仔當條女玩具，樓主有機會做爸爸

樓主
一係依家行動
一係收一收皮